今日係岩布仙尼生日！！佢仲記得happy birthday to me事件

岩布仙尼生日快樂

不想回憶．未敢忘記

太經典
老實講我一世人都無試過唱生日歌畀自己聽...

最柒係無啦啦俾人用中文叫佢唱，佢都聽唔明
一嚟就happy birthday to 要佢住唱me。

come乜star

cum my star

Push this

po返條link俾佢重溫下

但亞視已經無得生日了

睇翻條片 感覺佢好有禮貌
其他球星應該會黑面

早過江澤民歸西

today is your birthday too right~~~~

唔洗啦.
佢自己上youtube 打happy birthday to.... 應該有條片

無啦啦打英文一定係記得d野

柒到喊

岩布仙尼：

Happy birthday to me